而家D後生仔唱到咁都出黎比賽, 真係笑能死人

唱到咁能樣仲學人做直播

不如你唱黎聽下先

左邊還好
右邊白衫做乜鳩

唔通要生到碧咸咁先可以你樣衰

唔通你覺得佢唱得好? 大家評下理

唔通要生到碧咸咁先可以"占"你樣衰

唔通你覺得佢唱得好? 大家評下理